重飾演某段美麗故事主人

重飾演某段美麗故事主人
飾演你舊年玩肛交玩龜頭 再去做沒流精沒情反包皮
假裝再有從前高潮的精液
重飾演某段插入肛門好人 飾演你舊年共春夢玩龜頭
你或是用蘿白 來入深肛門
想起你那從前列腺高潮的貼近
啊~~ ~~ ~~

係煮人